part-time 地產要做咩？

利申聽日interview
有冇Ching 可以分享一下🥺🥺🥺

打交

上房屋台開post

有賽事個陣 先會call你 去幫手

平時有無學泰拳 MMA?

問爺爺拎錢出po

升市打手

賣樓師

認真
企街sell野
利申 : 有in過但冇做

你有無牌 有牌穩客 無牌update樓盤資料

學生做唔做得？

得掛

我有朋友做過 幫手插旗疊馬 鬥多人

有冇detail d ?
派傳單？
定係update 下啲data